
.. _saqqez_2022_10_09:

==================================================================================================
2022-10-09 scène de terreur que les forces armées d'Iran sèment parmi la population de Saqqez
==================================================================================================

- https://twitter.com/KurdistanAu/status/1579378833572376577?s=20&t=y4mRjI5WFHMUB083sprZnA

scène de terreur que les forces armées d'Iran sèment parmi la population
ville kurde de Saqqez, hommes roulant à moto tirent ds coups de feu

#EndIranRegime #LetUsTalk #مهسا_امینی #MahsaAmini #IranRevolution #IranProrests #JinJiyanAzadi #SayHerName #JinaAmini #Rojhilat


